有冇人覺得今年過得好慢

平安夜咪講D咁既野𡃵

我反而覺得過得好快...
6 月9 好似係早幾日咁
但咁就半年

竟然相反
半年前嘅香港同而家嘅香港好似係兩個世界咁

有相同感覺
望返1,2月好似2個世界
明明只係同1年

時間總係回望時先覺得快
明明呢半年黎，無數個夜晚都希望大家平安渡過
嗰啲捱夜嘅每一分每一秒，都好漫長

好快